點睇呢個妹子今日十六碎生日過咗中出之年..?

生日快樂啦啦啦🎂

可以搵人bid 佢個處

人面識別技術系南韓普唔普及

昨晚陪佢x天光嘅男生好幸福

haha so original